見此post回覆者 會員:歌神譚詠麟的父母會死於非命

另外，祝福各位今年合家平安 心想事成

多一個回覆 詛咒歌神譚詠麟既詛咒力愈大
祝福大家既力量都愈大

留精

cm

Lm

歌神譚詠麟俾左負評

以為你真係咒緊譚詠麟 仲係到諗緊點解

大大隻字寫住會員

咩事

lm

樓主這是不對的

好波！

從今以後，我地張學友重登歌神榜第一位！

G持

金融風暴歌神

發亂盲

好事成雙，佢兩個死哂有乜所謂

好波

我愛黎明

正皮

。

ching ho ball

正

屌鳩條仆街 快撚啲全家死
不過可能佢已經係死淨種

正皮是我比的

ok

.

Yeah~

留名

推

仆佢個街

ho ball

樓主俾佢串親嬲嬲呀?
佢係應該冚家剷既

嗨

大家唔好覆

真係唔好覆

唔好咁好

樓主好波

會員:歌神譚詠麟 過唔到初十五

推！

新年流流咁講人，樓主你有無諗過對自己都有唔好影響

正評

痴線

見到題目一定入黎留名

好！

新年祝福

抵啦

我 立即

喂...新年流流咪咁啦

正皮

g持

一個POST話死 一個POST話唔死
究竟死定唔死呀

唔好咒人啦

Ching ho ball

特登留名

快

屌佢老母一撚日喺度搏出位攞存在感

恭喜發財

立即回覆，加埋正評

唔好推

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

敬祝 會員歌神譚詠麟全家聽朝死

佢老母畀人排住隊屌已經好慘 不如會員歌神譚詠麟直接死於非命算啦

Ho ball

我真係恭喜會員歌神譚詠麟呀

佢老豆老母真慘，生左個逆子

Ching Ho ball

岩呀

支持

屌佢老母死全家啦仆街

唉…

認同

LM

祝佢全家仙遊

chhb

你好

巴打好波

熱烈地彈琴熱烈地唱

做得好，由舊登忍撚到依家

隻短命種孤兒仔老豆老母一撚早俾人斬開十碌八碌餵狗喇

😙

新年快樂

佢呢d想引人注意，俾咁多人屌最多咪潛陣水，當然佢仆街都唔錯既

連登同真果個都係咁話，過街老鼠

孝順仔回覆

你地唔好咁啦

點可以唔加埋佢本人

早日歸西

全力支持

好呀 憎佢好耐

你班友好賤

點解你要咁黑心

點可以咁講㗎。

Hi

好賤

推

留命

元氣彈黑化版

用元氣彈果個叫孫悟空

唐三藏用既係萬佛朝宗

有冇諗過佢父母一早死左
亦可能佢想佢父母死好耐

你咁做係唔岩架

輕輕一推

我要佢冚家剷

唔好咁啦

有無人見到我個一蚊

好!

如果可以痛恨你 全力痛恨你~

ching 好波

唔好

入黎為左執返個一蚊

花生

cls

禍不及家人，佢死咪算囉

有心唔怕遲

三色貓都係唔該煩撚到仆街

Block 鳩佢地啦

pish

push

我好少會係呢類post留名, 但今次破例

k

!!!!!

拉堆佢一齊唔該

祝其父母長命百歲

網上世界真係千變萬化

竟然有5個負評

十卜

Ok

gogogo

lol

個五毛玩謝個acc

好黑心
不過我中意

樓主好黑心

偷偷留下正評

唔知咩事留明

nice

好少係呢類post留言

Pish

點可以咁咒人架

唔係會員嗰個譚詠麟可唔可以死埋一份

嘩 屌你 正呀喂

唱得咁撚差

係囉........

要逼人留言話你唔啱就唔好啦

唔係咁好既

又推

笑死
祝樓主一生平安

wa

積下口德啦

歌神？

個5p垃圾

笑撚死

回第二次既巴絲會事事順利，大富大貴

好衰呀你地

做咩無啦啦咒人

jet 下口德啦你地

你地有冇公德心架竟然咁多人留言

真的嗎？

積下厚德啦

不要再推了

sorry 回錯 post

又要留名

加油

佢冚家死哂喇

扣你地口德10分

唔可以咁惡毒

正皮 上一頁

屌你呀咒我手腳

睇人仆街最開心

@@

一定要推

Push

......

入一蚊跟機先

又推番上黎

咪咁低能啦

集氣

好撚黑心

俾個正皮你

清除垃圾 人人有責

積下口德啦
人地老豆老母都無做錯

agree

最錯就係生佢出黎

條友真係on9架喎 希望佢早入青山啦

積住口德咁回覆

路過跌左個一蚊銀入黎

十卜ching

一邊留名，一邊積德

點解咁憎佢嘅？

我好有口德

😇😇😇

我唔小心入左黎
仲手殘俾左正皮
唔好死呀歌神譚詠麟兩老

啲一蚊成日碌入黎既仆街

唔好推呀

繼續push

屌, 唔小心覆左

又推左上嚟？咁我都推多吓啦

推到條死on9自我反省下

祝佢好運啦

仲未1001？

T&B

唐僧你很壞

一鍵留名

Pushhh

呃cm

佢自己最好意外死唔去
但就四支殘廢
一隻出賣良心既畜生

米推

呢條友真係特別煩
又以為自己好風趣

就快1001

呢個正煩膠

推到一千

仲未推爆

你地唔好咁惡毒啦
唔好再推post啦

三藏大法師

OP好冇口德
咒人死

lood

快撚啲唔該

10000000001

祝長命百歲

rip

南無阿彌陀佛

..... exam

個post又浮面？咁我又幫手推吓先

唔好再推啦好唔好啊

死咗未呢？

推爆post你哋就無得再推，竹

我

我的心是很好的人都有可能性不大

其實有咩問題呢？人哋都話只係住幾年，應該只係為咗個校網，話唔定人哋原本住緊千幾呎呢？

我等咗呢個機會好耐

比左正評

唔小心留左名

原來呀譚平時得罪咁多人
大家放過佢唔好再推啦...

米推啦

積下口德

少見高汁po

hi

個post仲推緊

好快1001

開定post 2

連登有愛

居然仲見到呢個post!

大家唔好再推放佢一條生路啦

lets go

留名支持

繼續推

1001